將呢首歌放上微博

do you hear people sing